有無巴絲做過startup app既公司

如題
會唔會話其實預左實做到無停手
同埋係咪人工都係會偏低？

做緊web app startup
返左一個月
覺得自己係html generator
19 fg

邊有咁多HTML, 唔係都有少少BACKEND 野做架咩

當然唔止啦
不過我依家暫時都係做front end
backend應該唔比我掂住

巴打人工都高？

19k
但我覺得自己係唔值呢個價

做過一年，人工偏低無乜福利， 但自由度比較大

自由
寫既野會好新 但樣樣要你自己做哂
最好你乜都識
人工其實同出面都差唔多
但有D公司你要預 自己帶電腦

Pushh

Push

最好唔好，好多都好快執柒

如果係大brand?
係驚做到無停手